對另一半不滿負能量區

有緣人請進
我做你地樹窿

有不滿就去睇佢本人講啦

*同

唔係咁易架師兄
你話完佢知
佢唔開心
最後又係要自己氹翻

因為你真毒
試下去多女仔果d興趣班？

你覺得自己衰乜俾人杯先

樣定性格先

試下交友apps先？
唔使見樣無咁緊張

本身有乜乜野興趣

*有無乜

咁唔得架bor
行下山
做下義工
主動d就有機會